四類目標 三句講完

1. 黨鐵、藍底舐共、中字頭、建制政府建築物，
2. 必須大裝修，火／水／蟲魔法灑貨殿後免仆街蝗／廢藍偷咗入手足數，
3. 相信前線手足判斷

打咁長文托柒呀屌你老味？想帶風向呀？
屌哂你地班五毛臥底狗打咁撚長文叫人唔好裝修

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

自推十連
1

自推十連
2

自推十連
3
五毛同mon po 9俾負皮無撚用㗎屌你

自推十連
4

自推十連
5

自推十連
6
我唔要瞓醒全部帶哂去唔拆唔衝今天我呀屌

政府/老共建築+黨鐵就夠，容易去展示我地仲係有理性地做事

自推十連
7

建立黃色經濟圈仲唔夠理性？
嚴懲出賣香港人嘅企業都唔夠理性？

今天我

自推十連
8

唔記得講
連金拱門都無俾人拆，仲唔夠理性？

自推十連
9

自推十連
10
個零鐘後返嚟再推過

軟手段：罷買去建立‘黃色經濟圈’或者醜聞

當有其他方法既時候，點解要用引人話柄既行為，有人可能標籤為左洩憤。

推返上水面

推

推 總之核彈都唔割

相信

push

真